文宣變玩膠 + 人對於大量而重覆既資訊會感到煩厭

以下為意見，並非批評

我明九月一係好重要
但大家同路人 問心
除左頭幾次見到個抽文宣會認真睇 之後咪又係快快手拉落去繼續睇其他留言

比起記得九月一機場係做D 咩 點樣做，分分鐘你淨係記得佢個user 名
再搞落去連登會對文宣有抗藥性

網上文宣唔係唔做 而係要有智慧
好似最初既我冇野講

與其消耗同路人耐性同興趣
不過走出電話電腦，用一樣既力出社會宣傳？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

3毛狗 想分化?你老母俾狗屌

收到架喇

認真討論文宣策略好嗎

我相信大家會識起底分析

不如叫佢熄撚左個bot佢啦

agree
尋晚石硤尾個post，都俾ｄ文宣騎左頭幾層，真係要睇update 要碌到好落，我都想講現場post 果ｄ唔好咁推啦

已經變左玩膠

佢熄都冇用

比起重量 文宣更重要係重質
震撼人永遠都係最有用既文宣方法

都幾肯定對家會利用呢樣野阻礙討論

更甚者要同路人對抗爭失去興趣

我都先停一停

最乞人憎係金剛棒咁長。局住block

block 左，你就睇唔到D 文宣

個腦自動filter 相關資訊

留意係焗block

有咁既恆心
不如走出社區宣傳 好似69之前咁？

大家都知黎緊九月有幾重要
膠唔係唔玩得 見好就收同快D 入返狀態啦大家

我明 我都係咁

師傅，你咪撚晒人data 得嗎?

同埋多左gif 圖文宣，用data 呢樣野又係要留意

各有各做
但都要顧及實際情況同同路人感受

要玩膠既
等贏左我陪你慢慢玩好唔好

推

我唔係bot 推唔到好多
認同請幫手推